比人架空點搞

有無人試過比人架空
點處理？
同team D人個個有task得你無
特登唔俾野你做

都係邊做邊搵過份？

如果一樣人工
當休息一下都好

唔洗做有糧出 唔好咩

唔比野你做又唔比偷懶慘過屎

扮有野做仲辛苦喎

年底appraisal寫衰你
之後炒你
一係自己走

可以點架空先

一係有人安排野比你

一係你自己create task比自己

搵定工

辭職後被架空就試過
辭啦巴打

咩原因?

依個時間最鍾意捉你上網遲到早退
自己睇路

不嬲都無乜野做
糧已收理得佢

問上司有咩可以幫。
另一邊好睇定job ad

出糧比你搵工唔好咩？

辭職仲比野你做，做唔晒點算

好癡線㗎
我之前遞咗信佢仲畀勁多嘢我做不但止
仲嫌我慢話我工作態度有問題

正解

同你一樣, 比老細投閒置散
佢就信哂另一個同我同grade同事
其他同事都係搵果個多
果種不信任感仲攞命過無野做....

休息左兩三個月
月月返去坐

個pm想架空我
因為d task由佢安排
我係ops果邊

其實岩岩早幾俾左信，不過俾完信反而有task做 利用到最後一刻

係

其實份工本身都超出左我能力
其他人大部分時間準時走
我要ot先搞得掂，仲要老細覺得做得唔夠好
好想搵人教下我點做但無人會教，問同team個senior，佢淨係識講“個task好易"
我屌佢老母

當然我都知教野唔係應份
叫做死挨爛挨挨夠一年，都係時候走了

邊行？